唔計政見 陳奕迅算唔算香港頂尖歌手

論唱功真係屌打乜嘢姜蓉

過左氣了

唔算 佢唱歌好難聽
利申：難聽到我未完整聽過佢唱一首歌

屌你啦

譚詠麟>張國榮>張學友>陳奕迅

後生嗰陣ok
近十年跌哂watt
牙fred同坤哥一早超越咗佢

on9吳卓羲同黃宗澤先係

本身算
呢排唔知點解突然之間覺得唔係好算

佢啲歌寫得好姐，比TL唱一樣紅到

古天樂

我都覺得聲底好難聽

格好似萬梓良，羅兆輝咁，有點狂燥底
自以為風趣，大情大勝，賴有性格 ⋯把鬼

坤哥

歌詞都記唔到你話呢

現今計，係
all time 香港佢真係未夠班

章魚城呢

坤哥屌打

認真咩

許冠傑屌打痰伯啦

政見南轅北轍姐 連06 get a life 07 moving on stage 嘅單春都可以唔計 講唱歌佢都唔係頂尖 你唔係話姜濤 藍柏豪好過佢啊？佢係奶共但把聲係正嘅 反還反都理性啲

我唔講新一代
淨係講古巨基都屌打佢啦

咁計實力頂尖就實係既
呢種唱法唔好話香港
計晒成個東南亞既中文歌手都無乜對手

歌詞都唱錯學咩人做歌手
Oh~I'm so bad~

如果真係可以唔計政見
有兩張免費飛 你會入場去聽佢唱明年今日 不來也不去 定聽古巨基愛與誠 愛得太遲

雖則我非常厭惡單春割林夕同Wyman 同瘋狂上支那接垃圾job 但有得揀 一定係單春 90年代後稱霸咁耐 不過以後有冇香港show再算 RMB咁可口

認真 我真係揀愛得太遲
我唔係玩野 我真心覺得佢好聽過明年今日